等左咁耐 今晚終於有達哥睇啦

有冇手足都係靠舊片止癮🤤

黃洋達？

如果無backup 呢幾日都唔知點過

邊個黎

九點八又要審達哥